大陸網民心痛譚德塞被炎亞綸 辱罵， 要求道歉!

證明非洲狗係支那人

都唔明白班小粉紅咁愛呢條黑鬼，明明上兩個月先屌緊d黑人搶佢地d女

台灣省是我們的
仲叫人滾
根本班生番好多現實係三和大神果種垃圾
要刷強國嚟刷存在感 虛榮感
唔好同佢哋講咩自由 民主
佢會問你食得？定可以拎嚟威？

德先生 賽先生

帝吧個阿頭全副身家有九百幾蚊

鬧譚德塞關班支那狗咩事

佢地都默認係自己人

支那狗死黑鬼

人哋喺台灣，滾乜鳩

睇完炎亞綸成編文都搵唔到邊一忽係辱罵
你中國叫人地小日本先至係辱罵囉

五四運動一百年後,
德先生無黎, 賽先生無黎

得呢黑皮狗真係心得班賤畜愛護

支那狗😹

其實班大陸仔係真心膠定係$0.5

即係譚生同支那真係有野

呵呵呵

譚德塞同支那狗一心同體

炎亞綸講左咩？

佢鬧條黑鬼講關地咩事
條黑鬼入左藉?

唔好話小粉紅
藍屍都唔覺得條nigga有問題

間接証明條nigga真係收晒支那錢

呢個真
班仆街歧視黑鬼歧視到要上街
真係痴鳩線

牙綸好正 敢言又靚仔又有性格 好鍾意佢

整容整到面目全非喎

支那人不嬲命賤

炎亞綸屋企有錢
自己又有學識
唔做藝人出去大把野做啦
似陳小春嗰啲仆街
快啲追住習敗敗條撚含啦

炎亞倫台灣人黎喎

咁真喎
自由同民主對一個連飽飯都有食得足嘅三和大神嚟講有咩咁重要

真係豬隊友

有腦既明星已經好難得

支持gaylo炎阿能

連登仔之前夠屌人南亞鬼啦 依家咪叫人南亞手足

push

靚仔咪得 岩岩出道都差唔多樣

冇嚟到，嚟咗個譚德賽同志先生

JM9

唔奶共
台灣樂壇清泉

一個微博咁多人follow嘅戰狼account居然連自己翻譯都唔識要用google translate

好多都係收錢做嘢

又叫人滾…

屌

炎上

wtf推推先

因為習總撐
5毛咪出嚟洗地
經濟越差5毛越多

大東先整得勁
整到成個炎亞綸咁

Btw,亞綸

炎亞綸唔係都有奶共定點？

小粉紅都有女的，廣州已生左1O萬黄黑族，始終性器官係黑人勁D嘅

之前支納維基起過啲比較出名嘅小粉紅底，大多數都係啲連毅進level學歷都冇同窮到仆街嘅社會底層嚟

人地微博道左歉啦
唔奶共

佢有腦

正

其實Nigga仲可以點樣抹黑

解像度張圖cut左4K 垃圾小粉紅

啲英文同哈佛延伸高材生范瑋琪完全兩個level

畀炎bb見識下范范之輩嘅英文啦

Twitter成日見到

露曬底啦，佢臭曬朵啦

creepy smile

即係黑鬼係共碟 有網軍

重有窮D鄉村地方嘅綱吧，跟柯打襟完制，D細路可免費打機玩成晚，所以大陸D綱軍真係天下無敵(牆内)

中國外交部世衛分部長

中國一言堂，所有人都只可以有一種聲音

周杰倫同羅志祥就正一賣國賊 奶共狗

支那講咗咁撚多年都係兩樣都冇

笑死 證明咗支那同cho係一邊vs全世界其他國家

竟然加左價

炎亞綸有賺支那錢？

7毛

係,好多都係做左半世賤民,幻想中國強大想攞返啲自信

唔怪得黑人待遇好過小粉紅

班支狗今幫譚仔,
你話無扑過野我都唔信啦

都幾好揾，如果可無限咁襟都揾到食

小粉紅唔識睇英文
要睇啲網上翻譯

大東膠樣

全球死光14億中國人也不是損失

自己人

咁樣復製貼上就有錢收
都幾好搵

用字精準，睇得好爽！

公司條藍屍今日俾我吋到想打9我咁滯

炎亞綸好波

真係慘

支那狗撐嘅人 我哋屌佢就唔會錯

入藉做支那人條黑鬼

我睇左啲咩
譚德賽又係自古不可分割一部分？

譚賽德 笑撚死
名都打錯學人護航

jojo

diu

呢條支那鹹酸菜，我屌你老母冚家剷

個樣勁奸

諗起炎亞倫之前話地震關落雨事，串人地係地質系嗎？俾人話返佢火炎系

之前支那人先鬧黑人唔配有戶籍

依加7毛了

炎亞綸係咪冇賺支那錢？

台灣省是他們的，但他們到台灣是要辦簽証的。

好似同性戀嘅都係敢言啲

跪左啦 FACEBOOK都DEL左NIGGER個名

護主犬

黑奴係中國一部分

個勢想奶返共

Tvb有個綠葉個樣好似佢

好似有
而家唔知

支那仔張圖做咩 cut 咗張文宣圖 , 冇咗 4k

佢係無諗過屌譚德塞會令自己見財化水 始終佢係台灣人

佢回應得幾得體，起碼冇跪

人地鬧非洲人 關班支那蛆咩事 做咩咁大反應
除非條黑鬼係幫你班友做野

仲堅持緊譚生有做錯 算係咁

後三句係我老豆老母

下面D小粉紅屌緊佢 遲早跪

班支那賤種咪一樣日日去蔡英文Twitter 叫人台蛙
琴日安倍出tweet 嬲撚到紮紮跳

如果好似波特王咁有骨氣就好

仲係度諗緊d大陸人做乜咁勇

厲害👍😂

佢依D明星無中國水賺少9成錢點同 住豪宅揸靚車
波特王最多食少餐好既

咪繼續奶共，只不過屌譚姐

你睇老蕭果D賺到

都是非洲種

痴撚線

以後無得再叫五毛三毛
柒毛

如果台灣係中國既，請習帝親自為台灣道歉

輸左啦
淨係幫中國
連歐洲都唔幫

有條友叫佢譚塞德

屌4k賽x維尼呢？
唔夠膽show

玩撚晒

垃圾民族

其實班支那人除左識叫人滾之外，仲識d乜

收皮啦 中國武漢肺炎

adore

講緊事實 班支那狗屌乜

copy and paste100次就有70蚊幾好搵下

10/10 痴撚線

大難臨頭各自飛賺還賺 屌照屌

心痛黑人被大陸人歧視，要求通過外國人移民管理條例讓他們在中國落地生根

道佢老母！

地質學家今次做埋外交家

吳尊屋企都好有錢 不過呢排潛晒水

台灣省是我們的炒埋台灣省省長蔡英文呀笨

高汁又啱音㗎喎

炎p
台灣藝人清泉

racist!

今年第101年啦

高汁

終於有個台星唔奶共

睇下佢遲啲有無跪低先

炎亞綸真心屈機
當年地震說超前世人 而家又唔奶共

吳尊連老婆仔女都搬晒上支那電視
對佢仲有咩期望

利申：前尊粉

炎亞綸
飛輪海

蘋果：46歲PTU男沙展肺衰竭，入深切治療部插喉

依啲工一定靠人事 先有得做

加左價 4成?

譚賽德係邊個

Wtf

值得pin 呢個～

小粉紅也愛黑腸，once you go black......

呢招好 鼓勵黑人去中國

班傻鳩淨係識話 台灣塊地係佢地 d 人可以滾
咩留地不留人
現實中就係d 俾人拆屋聲都唔敢出嘅賤民

4個有3個奶共
得炎p正常

炎亞綸奶共奶到一個點面對唔到自己
決定要講真心話

條nigga 原來係記者會認左自己做nigga
仲話人話佢係nigga

炎帝好波

伊斯蘭教偏遠艱辛地區

逆市加人工

人地炎亞綸地質學家都比大陸人屌

支那狗真係

大陸人是十分卑劣嘅民族
做所有事情都是為了面子工程
法西斯民族主義，又自卑，又自大。

我炎算唔算係台灣嘅非奶共偽人呀
可唔可以吹奏

炎b
應該好過佢隊友汪汪拍支那劇啦

阿地質系居然都會講啱嘢

而呢啲咁高質嘅仔都係gay

地質學家

炎亞綸上過好多大陸綜藝架喎 咁夠膽

嘩依家黑鬼正式成為支那狗
支那又統治埋非洲